<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Aishik IT Center</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on Aishik IT Center</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/br/new/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/br/new/</guid>
      <description>পিতা-মাতার অনলাইন জন্ম নিবন্ধন সনদ&#xA;পিতা-মাতার জাতীয় পরিচয়পত্র/ভোটার আইডি কার্ড</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/nid/correction/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nid/correction/</guid>
      <description>।&#xA;•&#x9;রক্তের গ্রুপ/সেরোলজি পরীক্ষার রিপোর্ট&#xA;•&#x9;মেয়র/চেয়ারম্যানের প্রত্যয়ন পত্র/নাগরিকত্ব সনদ&#xA;•&#x9;সংশোধনের জন্য মেয়র/চেয়ারম্যানের প্রত্যয়ন পত্র/নতুন ভোটার হওয়ার প্রত্যয়ন&#xA;•&#x9;পিইসি/ইবতেদায়ী (৫ম শ্রেণি)/জেএসসি/জেডিসি/এসএসসি/দাখিল/এইচএসসি/আলিম/সমমান পরীক্ষার সার্টিফিকেট&#xA;•&#x9;বিয়ের কাবিন নামা/নিকাহ্ নামা/বৈবাহিক সনদ&#xA;•&#x9;স্বামী বা স্ত্রীর আইডি কার্ড ও অনলাইন জন্ম নিবন্ধন সনদ&#xA;•&#x9;ছেলে-মেয়ের আইডি কার্ড ও অনলাইন জন্ম নিবন্ধন সনদ&#xA;•&#x9;হোল্ডিং ট্যাক্স/খাজনা/চৌকিদারি রসিদ/স্থায়ী বা বর্তমান ঠিকানার সনদ&#xA;•&#x9;হালনাগাদকৃত পাসপোর্ট/ভিসার সত্যায়িত ফটোকপি</description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/nid/printbyslip/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nid/printbyslip/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title></title>
      <link>http://localhost:1313/nid/reissue/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nid/reissue/</guid>
      <description></description>
    </item>
    <item>
      <title>Convert BR</title>
      <link>http://localhost:1313/br/convert/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/br/convert/</guid>
      <description>Update&#xD;Print&#xD;Union Parishad:&#xD;Upazila, District:&#xD;Birth Registration Number:&#xD;Security Code:&#xD;Generate Code&#xD;Date of Registration:&#xD;Date of Issuance:&#xD;Date of Birth:&#xD;Sex:&#xD;Select&#xD;Male&#xD;Female&#xD;নাম:&#xD;Name:&#xD;পিতার নাম:&#xD;Father&#39;s Name:&#xD;মাতার নাম:&#xD;Mother&#39;s Name:&#xD;জন্মস্থান:&#xD;Place of Birth:&#xD;স্থায়ী ঠিকানা:&#xD;Permanent Addres:&#xD;</description>
    </item>
    <item>
      <title>নতুন ভোটার হওয়ার জন্য প্রয়োজনীয় কাগজপত্র</title>
      <link>http://localhost:1313/nid/new/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nid/new/</guid>
      <description>মাত্র ১৬ বছর বয়সেই অনলাইনে নতুন জাতীয় পরিচয়পত্র বা আইডি কার্ডের জন্য আবেদন করতে পারবেন। নতুন ভোটার হওয়ার জন্য অনলাইনে আবেদন করে প্রয়োজনীয় কাগজপত্র জমা দিলে ১৮ বছরের আগেই হাতে পাবেন NID Card। ২০২৪ সালে নতুন ভোটার হতে কি কি লাগে জেনে নিন।&#xA;ভোটার আইডি কার্ড নিবন্ধন করতে কি কি ডকুমেন্টস ও কাগজপত্র প্রয়োজন তা নিয়ে বিস্তারিত জানতে পারবেন এই পোস্টের মাধ্যমে। বর্তমান নিয়ম অনুসারে ১৮ বছর পূর্ণ হওয়ার আগেই অনলাইনে New Voter Registration করা যায় এবং NID Card ও হাতে পাবেন।</description>
    </item>
    <item>
      <title>ভোটার স্থানান্তর আবেদন</title>
      <link>http://localhost:1313/nid/transfer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/nid/transfer/</guid>
      <description> ১। প্রাথমিক তথ্যঃ-- বিভাগ নির্বাচন করুন -- ময়মনসিংহ রংপুর ঢাকা সিলেট বরিশাল খুলনা রাজশাহী চট্টগ্রাম -- জেলা নির্বাচন করুন --শেরপুরময়মনসিংহজামালপুরনেত্রকোণা-- উপজেলা/থানা নির্বাচন করুন -- কোতোয়ালী, ইন্দুরকানী সখিপুর, চন্দ্রগঞ্জ জয়দেবপুর টঙ্গী ঈদগাঁও রাজপাড়া মতিহার থানা বোয়ালিয়া সোনাডাঙ্গা থানা খুলনা সদর খানজাহান আলী বাসন ফতুল্লা শাহজাহানপুর গেন্ডারিয়া শ্যামপুর ডেমরা রমনা মডেল হাজারীবাগ খিলগাঁও শাহবাগ কলাবাগান লালবাগ কোতোয়ালি কামরাঙ্গীরচর কদমতলী সবুজবাগ রামপুরা তেজগাঁও শিল্পাঞ্চল শাহ আলী পল্লবী উত্তরা মডেল তুরাগ উত্তরখান দক্ষিনখান দারুস সালাম শেরেবাংলা নগর ওয়ারী ভাটারা ভাষানটেক রূপনগর মুগদা উত্তরা পশ্চিম গুলশান যাত্রাবাড়ী সূত্রাপুর ধানমন্ডি কাফরুল খিলক্ষেত &amp;zwnj;নিউ মা&amp;zwnj;র্কেট ম&amp;zwnj;তি&amp;zwnj;ঝিল পল্টন তেজগাঁও &amp;zwnj;মিরপুর, &amp;zwnj;মোহাম্মদপুর খালিশপুর বন্দর, চকবাজার, ক্যান্টনমেন্ট বিমানবন্দর বংশাল বনানী বাড্ডা আদাবর আকবর শাহ বাকলিয়া বাইজিদ বোস্তামী চান্দগাঁও চকবাজার কোতোয়ালী ডবলমুরিং ইপিজেট হালিশহর খুলশী পাহাড়তলী পাচঁলাইশ পতেঙ্গা সদরঘাট নেত্রকোণা সদর পূর্বধলা মোহনগঞ্জ কলমাকান্দা খালিয়াজুরী মদন আটপাড়া কেন্দুয়া দুর্গাপুর বারহাট্টা বকশীগঞ্জ মাদারগঞ্জ সরিষাবাড়ী দেওয়ানগঞ্জ ইসলামপুর মেলান্দহ জামালপুর সদর তারাকান্দা নান্দাইল ঈশ্বরগঞ্জ গফরগাঁও গৌরীপুর হালুয়াঘাট ফুলপুর ধোবাউড়া ময়মনসিংহ সদর মুক্তাগাছা ভালুকা ত্রিশাল ফুলবাড়ীয়া ঝিনাইগাতী নকলা শ্রীবরদী নালিতাবাড়ী শেরপুর সদর চর রাজিবপুর রৌমারী চিলমারী উলিপুর রাজারহাট ফুলবাড়ী ভুরুঙ্গামারী নাগেশ্বরী কুড়িগ্রাম সদর পীরগাছা কাউনিয়া পীরগঞ্জ মিঠাপুকুর বদরগঞ্জ তারাগঞ্জ গংগাচড়া রংপুর সদর বালিয়াডাঙ্গী হরিপুর রাণীশংকৈল পীরগঞ্জ ঠাকুরগাঁও সদর ফুলছড়ি সুন্দরগঞ্জ গোবিন্দগঞ্জ সাঘাটা পলাশবাড়ী গাইবান্ধা সদর সাদুল্লাপুর নীলফামারী সদর কিশোরগঞ্জ জলঢাকা ডিমলা ডোমার সৈয়দপুর আদিতমারী পাটগ্রাম হাতীবান্ধা কালীগঞ্জ লালমনিরহাট সদর চিরিরবন্দর বিরল খানসামা হাকিমপুর দিনাজপুর সদর ফুলবাড়ী কাহারোল বোচাগঞ্জ পার্বতীপুর বিরামপুর ঘোড়াঘাট বীরগঞ্জ নবাবগঞ্জ তেতুলিয়া আটোয়ারী বোদা দেবীগঞ্জ পঞ্চগড় সদর সালথা মধুখালী চরভদ্রাসন ভাঙ্গা নগরকান্দা সদরপুর বোয়ালমারী আলফাডাঙ্গা ফরিদপুর সদর মুকসুদপুর কোটালীপাড়া টুংগীপাড়া কাশিয়ানী গোপালগঞ্জ সদর রাজৈর কালকিনি শিবচর মাদারীপুর সদর কালুখালী বালিয়াকান্দি পাংশা গোয়ালন্দ রাজবাড়ী সদর টংগীবাড়ি গজারিয়া লৌহজং সিরাজদিখান শ্রীনগর মুন্সিগঞ্জ সদর দোহার নবাবগঞ্জ কেরাণীগঞ্জ ধামরাই সাভার সিংগাইর দৌলতপুর শিবালয় ঘিওর মানিকগঞ্জ সদর সাটুরিয়া হরিরামপুর নিকলী মিঠামইন অষ্টগ্রাম বাজিতপুর করিমগঞ্জ কিশোরগঞ্জ সদর কুলিয়ারচর পাকুন্দিয়া হোসেনপুর তাড়াইল ভৈরব কটিয়াদী ইটনা ধনবাড়ী কালিহাতী টাঙ্গাইল সদর সখিপুর নাগরপুর মির্জাপুর মধুপুর গোপালপুর ঘাটাইল দেলদুয়ার ভুয়াপুর বাসাইল সোনারগাঁ রূপগঞ্জ নারায়নগঞ্জ সদর বন্দর আড়াইহাজার ডামুড্যা ভেদরগঞ্জ গোসাইরহাট জাজিরা নড়িয়া শরিয়তপুর সদর শ্রীপুর গাজীপুর সদর কাপাসিয়া কালিয়াকৈর কালীগঞ্জ শিবপুর রায়পুরা পলাশ নরসিংদী সদর মনোহরদী বেলাবো দিরাই শাল্লা জামালগঞ্জ ধর্মপাশা তাহিরপুর দোয়ারাবাজার জগন্নাথপুর ছাতক বিশ্বম্ভরপুর দক্ষিণ সুনামগঞ্জ সুনামগঞ্জ সদর মাধবপুর হবিগঞ্জ সদর চুনারুঘাট লাখাই বানিয়াচং আজমিরীগঞ্জ বাহুবল নবীগঞ্জ জুড়ী শ্রীমঙ্গল রাজনগর মৌলভীবাজার সদর কুলাউড়া কমলগঞ্জ বড়লেখা ওসমানী নগর দক্ষিণ সুরমা জকিগঞ্জ সিলেট সদর কানাইঘাট জৈন্তাপুর গোয়াইনঘাট গোলাপগঞ্জ ফেঞ্চুগঞ্জ কোম্পানীগঞ্জ বিশ্বনাথ বিয়ানীবাজার বালাগঞ্জ তালতলি পাথরঘাটা বামনা বেতাগী বরগুনা সদর আমতলী লালমোহন তজুমদ্দিন মনপুরা দৌলতখান চরফ্যাশন বোরহান উদ্দিন ভোলা সদর হিজলা মুলাদী মেহেন্দিগঞ্জ আগৈলঝাড়া গৌরনদী বানারীপাড়া উজিরপুর বাবুগঞ্জ বাকেরগঞ্জ বরিশাল সদর নেছারাবাদ মঠবাড়ীয়া ভান্ডারিয়া জিয়ানগর কাউখালী নাজিরপুর পিরোজপুর সদর রাঙ্গাবালী গলাচিপা মির্জাগঞ্জ কলাপাড়া দশমিনা দুমকি পটুয়াখালী সদর বাউফল রাজাপুর নলছিটি কাঠালিয়া ঝালকাঠি সদর মহেশপুর কোটচাঁদপুর কালীগঞ্জ হরিণাকুন্ডু শৈলকুপা ঝিনাইদহ সদর চিতলমারী মোংলা কচুয়া মোড়েলগঞ্জ রামপাল শরণখোলা মোল্লাহাট বাগেরহাট সদর ফকিরহাট কয়রা দাকোপ বটিয়াঘাটা ডুমুরিয়া তেরখাদা রূপসা দিঘলিয়া ফুলতলা পাইকগাছা মহম্মদপুর মাগুরা সদর শ্রীপুর শালিখা ভেড়ামারা দৌলতপুর মিরপুর খোকসা কুমারখালী কুষ্টিয়া সদর জীবননগর দামুড়হুদা আলমডাঙ্গা চুয়াডাঙ্গা সদর কালিয়া লোহাগড়া নড়াইল সদর গাংনী মেহেরপুর সদর মুজিবনগর কালিগঞ্জ তালা শ্যামনগর সাতক্ষীরা সদর কলারোয়া দেবহাটা আশাশুনি শার্শা যশোর সদর কেশবপুর ঝিকরগাছা চৌগাছা বাঘারপাড়া অভয়নগর মণিরামপুর সাপাহার পোরশা নওগাঁ সদর রাণীনগর আত্রাই মান্দা নিয়ামতপুর ধামইরহাট পত্নিতলা বদলগাছী মহাদেবপুর শিবগঞ্জ ভোলাহাট নাচোল গোমস্তাপুর চাঁপাইনবাবগঞ্জ সদর জয়পুরহাট সদর পাঁচবিবি ক্ষেতলাল কালাই আক্কেলপুর নলডাঙ্গা গুরুদাসপুর লালপুর বাগাতিপাড়া বড়াইগ্রাম সিংড়া নাটোর সদর বাগমারা তানোর গোদাগাড়ী বাঘা পুঠিয়া চারঘাট মোহনপুর দুর্গাপুর পবা শিবগঞ্জ শেরপুর গাবতলী ধুনট সোনাতলা নন্দিগ্রাম আদমদিঘি দুপচাচিঁয়া শাজাহানপুর সারিয়াকান্দি বগুড়া সদর কাহালু ফরিদপুর সাঁথিয়া চাটমোহর আটঘরিয়া বেড়া পাবনা সদর ভাঙ্গুড়া ঈশ্বরদী সুজানগর উল্লাপাড়া তাড়াশ সিরাজগঞ্জ সদর শাহজাদপুর রায়গঞ্জ কাজীপুর কামারখন্দ চৌহালি বেলকুচি থানচি রুমা লামা রোয়াংছড়ি নাইক্ষ্যংছড়ি আলীকদম বান্দরবান সদর গুইমারা মাটিরাঙ্গা রামগড় মানিকছড়ি মহালছড়ি লক্ষীছড়ি পানছড়ি দিঘীনালা খাগড়াছড়ি সদর টেকনাফ রামু পেকুয়া মহেশখালী উখিয়া কুতুবদিয়া চকরিয়া কক্সবাজার সদর কর্ণফুলী রাউজান ফটিকছড়ি হাটহাজারী লোহাগাড়া সাতকানিয়া চন্দনাইশ আনোয়ারা বোয়ালখালী বাঁশখালী সন্দ্বীপ পটিয়া মীরসরাই সীতাকুন্ড রাঙ্গুনিয়া রামগঞ্জ রামগতি রায়পুর কমলনগর লক্ষ্মীপুর সদর ফরিদগঞ্জ মতলব উত্তর হাজীগঞ্জ মতলব দক্ষিণ চাঁদপুর সদর শাহরাস্তি কচুয়া হাইমচর সোনাইমুড়ী চাটখিল সেনবাগ কবিরহাট সুবর্ণচর হাতিয়া বেগমগঞ্জ কোম্পানীগঞ্জ নোয়াখালী সদর নানিয়ারচর জুরাছড়ি বিলাইছড়ি রাজস্থলী লংগদু বরকল বাঘাইছড়ি কাউখালী কাপ্তাই রাঙ্গামাটি সদর বিজয়নগর বাঞ্ছারামপুর নবীনগর আখাউড়া আশুগঞ্জ সরাইল নাসিরনগর কসবা ব্রাহ্মণবাড়িয়া সদর দাগনভূঞা পরশুরাম ফুলগাজী সোনাগাজী ফেনী সদর ছাগলনাইয়া লালমাই বুড়িচং তিতাস সদর দক্ষিণ মনোহরগঞ্জ মেঘনা কুমিল্লা সদর নাঙ্গলকোট মুরাদনগর লাকসাম হোমনা দাউদকান্দি চৌদ্দগ্রাম চান্দিনা ব্রাহ্মণপাড়া বরুড়া দেবিদ্বার ২। বর্তমান তালিকাভুক্তি সংক্রান্ত তথ্যাদিঃ-- বিভাগ নির্বাচন করুন -- ময়মনসিংহ রংপুর ঢাকা সিলেট বরিশাল খুলনা রাজশাহী চট্টগ্রাম -- জেলা নির্বাচন করুন -- নেত্রকোণা জামালপুর ময়মনসিংহ শেরপুর কুড়িগ্রাম রংপুর ঠাকুরগাঁও গাইবান্ধা নীলফামারী লালমনিরহাট দিনাজপুর পঞ্চগড় ফরিদপুর গোপালগঞ্জ মাদারীপুর রাজবাড়ী মুন্সিগঞ্জ ঢাকা মানিকগঞ্জ কিশোরগঞ্জ টাঙ্গাইল নারায়ণগঞ্জ শরীয়তপুর গাজীপুর নরসিংদী সুনামগঞ্জ হবিগঞ্জ মৌলভীবাজার সিলেট বরগুনা ভোলা বরিশাল পিরোজপুর পটুয়াখালী ঝালকাঠি ঝিনাইদহ বাগেরহাট খুলনা মাগুরা কুষ্টিয়া চুয়াডাঙ্গা নড়াইল মেহেরপুর সাতক্ষীরা যশোর নওগাঁ চাঁপাইনবাবগঞ্জ জয়পুরহাট নাটোর রাজশাহী বগুড়া পাবনা সিরাজগঞ্জ বান্দরবান খাগড়াছড়ি কক্সবাজার চট্টগ্রাম লক্ষ্মীপুর চাঁদপুর নোয়াখালী রাঙ্গামাটি ব্রাহ্মণবাড়িয়া ফেনী কুমিল্লা -- উপজেলা/থানা নির্বাচন করুন -- কোতোয়ালী, ইন্দুরকানী সখিপুর, চন্দ্রগঞ্জ জয়দেবপুর টঙ্গী ঈদগাঁও রাজপাড়া মতিহার থানা বোয়ালিয়া সোনাডাঙ্গা থানা খুলনা সদর খানজাহান আলী বাসন ফতুল্লা শাহজাহানপুর গেন্ডারিয়া শ্যামপুর ডেমরা রমনা মডেল হাজারীবাগ খিলগাঁও শাহবাগ কলাবাগান লালবাগ কোতোয়ালি কামরাঙ্গীরচর কদমতলী সবুজবাগ রামপুরা তেজগাঁও শিল্পাঞ্চল শাহ আলী পল্লবী উত্তরা মডেল তুরাগ উত্তরখান দক্ষিনখান দারুস সালাম শেরেবাংলা নগর ওয়ারী ভাটারা ভাষানটেক রূপনগর মুগদা উত্তরা পশ্চিম গুলশান যাত্রাবাড়ী সূত্রাপুর ধানমন্ডি কাফরুল খিলক্ষেত &amp;zwnj;নিউ মা&amp;zwnj;র্কেট ম&amp;zwnj;তি&amp;zwnj;ঝিল পল্টন তেজগাঁও &amp;zwnj;মিরপুর, &amp;zwnj;মোহাম্মদপুর খালিশপুর বন্দর, চকবাজার, ক্যান্টনমেন্ট বিমানবন্দর বংশাল বনানী বাড্ডা আদাবর আকবর শাহ বাকলিয়া বাইজিদ বোস্তামী চান্দগাঁও চকবাজার কোতোয়ালী ডবলমুরিং ইপিজেট হালিশহর খুলশী পাহাড়তলী পাচঁলাইশ পতেঙ্গা সদরঘাট নেত্রকোণা সদর পূর্বধলা মোহনগঞ্জ কলমাকান্দা খালিয়াজুরী মদন আটপাড়া কেন্দুয়া দুর্গাপুর বারহাট্টা বকশীগঞ্জ মাদারগঞ্জ সরিষাবাড়ী দেওয়ানগঞ্জ ইসলামপুর মেলান্দহ জামালপুর সদর তারাকান্দা নান্দাইল ঈশ্বরগঞ্জ গফরগাঁও গৌরীপুর হালুয়াঘাট ফুলপুর ধোবাউড়া ময়মনসিংহ সদর মুক্তাগাছা ভালুকা ত্রিশাল ফুলবাড়ীয়া ঝিনাইগাতী নকলা শ্রীবরদী নালিতাবাড়ী শেরপুর সদর চর রাজিবপুর রৌমারী চিলমারী উলিপুর রাজারহাট ফুলবাড়ী ভুরুঙ্গামারী নাগেশ্বরী কুড়িগ্রাম সদর পীরগাছা কাউনিয়া পীরগঞ্জ মিঠাপুকুর বদরগঞ্জ তারাগঞ্জ গংগাচড়া রংপুর সদর বালিয়াডাঙ্গী হরিপুর রাণীশংকৈল পীরগঞ্জ ঠাকুরগাঁও সদর ফুলছড়ি সুন্দরগঞ্জ গোবিন্দগঞ্জ সাঘাটা পলাশবাড়ী গাইবান্ধা সদর সাদুল্লাপুর নীলফামারী সদর কিশোরগঞ্জ জলঢাকা ডিমলা ডোমার সৈয়দপুর আদিতমারী পাটগ্রাম হাতীবান্ধা কালীগঞ্জ লালমনিরহাট সদর চিরিরবন্দর বিরল খানসামা হাকিমপুর দিনাজপুর সদর ফুলবাড়ী কাহারোল বোচাগঞ্জ পার্বতীপুর বিরামপুর ঘোড়াঘাট বীরগঞ্জ নবাবগঞ্জ তেতুলিয়া আটোয়ারী বোদা দেবীগঞ্জ পঞ্চগড় সদর সালথা মধুখালী চরভদ্রাসন ভাঙ্গা নগরকান্দা সদরপুর বোয়ালমারী আলফাডাঙ্গা ফরিদপুর সদর মুকসুদপুর কোটালীপাড়া টুংগীপাড়া কাশিয়ানী গোপালগঞ্জ সদর রাজৈর কালকিনি শিবচর মাদারীপুর সদর কালুখালী বালিয়াকান্দি পাংশা গোয়ালন্দ রাজবাড়ী সদর টংগীবাড়ি গজারিয়া লৌহজং সিরাজদিখান শ্রীনগর মুন্সিগঞ্জ সদর দোহার নবাবগঞ্জ কেরাণীগঞ্জ ধামরাই সাভার সিংগাইর দৌলতপুর শিবালয় ঘিওর মানিকগঞ্জ সদর সাটুরিয়া হরিরামপুর নিকলী মিঠামইন অষ্টগ্রাম বাজিতপুর করিমগঞ্জ কিশোরগঞ্জ সদর কুলিয়ারচর পাকুন্দিয়া হোসেনপুর তাড়াইল ভৈরব কটিয়াদী ইটনা ধনবাড়ী কালিহাতী টাঙ্গাইল সদর সখিপুর নাগরপুর মির্জাপুর মধুপুর গোপালপুর ঘাটাইল দেলদুয়ার ভুয়াপুর বাসাইল সোনারগাঁ রূপগঞ্জ নারায়নগঞ্জ সদর বন্দর আড়াইহাজার ডামুড্যা ভেদরগঞ্জ গোসাইরহাট জাজিরা নড়িয়া শরিয়তপুর সদর শ্রীপুর গাজীপুর সদর কাপাসিয়া কালিয়াকৈর কালীগঞ্জ শিবপুর রায়পুরা পলাশ নরসিংদী সদর মনোহরদী বেলাবো দিরাই শাল্লা জামালগঞ্জ ধর্মপাশা তাহিরপুর দোয়ারাবাজার জগন্নাথপুর ছাতক বিশ্বম্ভরপুর দক্ষিণ সুনামগঞ্জ সুনামগঞ্জ সদর মাধবপুর হবিগঞ্জ সদর চুনারুঘাট লাখাই বানিয়াচং আজমিরীগঞ্জ বাহুবল নবীগঞ্জ জুড়ী শ্রীমঙ্গল রাজনগর মৌলভীবাজার সদর কুলাউড়া কমলগঞ্জ বড়লেখা ওসমানী নগর দক্ষিণ সুরমা জকিগঞ্জ সিলেট সদর কানাইঘাট জৈন্তাপুর গোয়াইনঘাট গোলাপগঞ্জ ফেঞ্চুগঞ্জ কোম্পানীগঞ্জ বিশ্বনাথ বিয়ানীবাজার বালাগঞ্জ তালতলি পাথরঘাটা বামনা বেতাগী বরগুনা সদর আমতলী লালমোহন তজুমদ্দিন মনপুরা দৌলতখান চরফ্যাশন বোরহান উদ্দিন ভোলা সদর হিজলা মুলাদী মেহেন্দিগঞ্জ আগৈলঝাড়া গৌরনদী বানারীপাড়া উজিরপুর বাবুগঞ্জ বাকেরগঞ্জ বরিশাল সদর নেছারাবাদ মঠবাড়ীয়া ভান্ডারিয়া জিয়ানগর কাউখালী নাজিরপুর পিরোজপুর সদর রাঙ্গাবালী গলাচিপা মির্জাগঞ্জ কলাপাড়া দশমিনা দুমকি পটুয়াখালী সদর বাউফল রাজাপুর নলছিটি কাঠালিয়া ঝালকাঠি সদর মহেশপুর কোটচাঁদপুর কালীগঞ্জ হরিণাকুন্ডু শৈলকুপা ঝিনাইদহ সদর চিতলমারী মোংলা কচুয়া মোড়েলগঞ্জ রামপাল শরণখোলা মোল্লাহাট বাগেরহাট সদর ফকিরহাট কয়রা দাকোপ বটিয়াঘাটা ডুমুরিয়া তেরখাদা রূপসা দিঘলিয়া ফুলতলা পাইকগাছা মহম্মদপুর মাগুরা সদর শ্রীপুর শালিখা ভেড়ামারা দৌলতপুর মিরপুর খোকসা কুমারখালী কুষ্টিয়া সদর জীবননগর দামুড়হুদা আলমডাঙ্গা চুয়াডাঙ্গা সদর কালিয়া লোহাগড়া নড়াইল সদর গাংনী মেহেরপুর সদর মুজিবনগর কালিগঞ্জ তালা শ্যামনগর সাতক্ষীরা সদর কলারোয়া দেবহাটা আশাশুনি শার্শা যশোর সদর কেশবপুর ঝিকরগাছা চৌগাছা বাঘারপাড়া অভয়নগর মণিরামপুর সাপাহার পোরশা নওগাঁ সদর রাণীনগর আত্রাই মান্দা নিয়ামতপুর ধামইরহাট পত্নিতলা বদলগাছী মহাদেবপুর শিবগঞ্জ ভোলাহাট নাচোল গোমস্তাপুর চাঁপাইনবাবগঞ্জ সদর জয়পুরহাট সদর পাঁচবিবি ক্ষেতলাল কালাই আক্কেলপুর নলডাঙ্গা গুরুদাসপুর লালপুর বাগাতিপাড়া বড়াইগ্রাম সিংড়া নাটোর সদর বাগমারা তানোর গোদাগাড়ী বাঘা পুঠিয়া চারঘাট মোহনপুর দুর্গাপুর পবা শিবগঞ্জ শেরপুর গাবতলী ধুনট সোনাতলা নন্দিগ্রাম আদমদিঘি দুপচাচিঁয়া শাজাহানপুর সারিয়াকান্দি বগুড়া সদর কাহালু ফরিদপুর সাঁথিয়া চাটমোহর আটঘরিয়া বেড়া পাবনা সদর ভাঙ্গুড়া ঈশ্বরদী সুজানগর উল্লাপাড়া তাড়াশ সিরাজগঞ্জ সদর শাহজাদপুর রায়গঞ্জ কাজীপুর কামারখন্দ চৌহালি বেলকুচি থানচি রুমা লামা রোয়াংছড়ি নাইক্ষ্যংছড়ি আলীকদম বান্দরবান সদর গুইমারা মাটিরাঙ্গা রামগড় মানিকছড়ি মহালছড়ি লক্ষীছড়ি পানছড়ি দিঘীনালা খাগড়াছড়ি সদর টেকনাফ রামু পেকুয়া মহেশখালী উখিয়া কুতুবদিয়া চকরিয়া কক্সবাজার সদর কর্ণফুলী রাউজান ফটিকছড়ি হাটহাজারী লোহাগাড়া সাতকানিয়া চন্দনাইশ আনোয়ারা বোয়ালখালী বাঁশখালী সন্দ্বীপ পটিয়া মীরসরাই সীতাকুন্ড রাঙ্গুনিয়া রামগঞ্জ রামগতি রায়পুর কমলনগর লক্ষ্মীপুর সদর ফরিদগঞ্জ মতলব উত্তর হাজীগঞ্জ মতলব দক্ষিণ চাঁদপুর সদর শাহরাস্তি কচুয়া হাইমচর সোনাইমুড়ী চাটখিল সেনবাগ কবিরহাট সুবর্ণচর হাতিয়া বেগমগঞ্জ কোম্পানীগঞ্জ নোয়াখালী সদর নানিয়ারচর জুরাছড়ি বিলাইছড়ি রাজস্থলী লংগদু বরকল বাঘাইছড়ি কাউখালী কাপ্তাই রাঙ্গামাটি সদর বিজয়নগর বাঞ্ছারামপুর নবীনগর আখাউড়া আশুগঞ্জ সরাইল নাসিরনগর কসবা ব্রাহ্মণবাড়িয়া সদর দাগনভূঞা পরশুরাম ফুলগাজী সোনাগাজী ফেনী সদর ছাগলনাইয়া লালমাই বুড়িচং তিতাস সদর দক্ষিণ মনোহরগঞ্জ মেঘনা কুমিল্লা সদর নাঙ্গলকোট মুরাদনগর লাকসাম হোমনা দাউদকান্দি চৌদ্দগ্রাম চান্দিনা ব্রাহ্মণপাড়া বরুড়া দেবিদ্বার ৩। যে এলাকায় স্থানান্তর ইচ্ছুকঃ ৪। অন্যান্য তথ্যদিঃরিসেট করুনসাবমিট করুন </description>
    </item>
  </channel>
</rss>
